有個傻仔跌左張補習卡

個個傻仔唔係我，推到事主搵返啦

地點係又一城207巴士站

游小朋友，我幫你拎左去又一城顧客服務中心個度

pish

post

巴打又一城應該係702啵

打錯

pis

pppish

哇好學術喎，拉

PISH

寄返去補習社直接D

...佢睇唔睇到個po都係個問題